情願做有錢黑人定窮白人

簡單d
你揾咁多錢
搞咁多野
又讀書又盛
都係想做白人都做到既野
但你天生係白人
就算窮
單憑基因就贏哂
基因既價值係不可量化
你有錢但遺傳病
情願你窮但好打得
其實錢真係好易洗哂

有錢黑人

窮白人一去亞洲或者東南亞做皇帝啦。

做有錢黑人 條撚都長啲

咁都要諗，樓主唔洗問一定係弱智黃人

黑人除左蠢啲之外有咩基因缺陷?
有錢蠢又有咩所謂

對住你呢啲弱智窮閪就梗係做皇帝啦

樓豬啲邏輯

有錢黑人可以大大力屌鳩d白妹

呢啲咩logic黎⋯⋯⋯

有錢啲人仲理得你咩色咩藍色都大把人r你fd

窮人有幾多機會出國

得啲傻閪先會以為黑人仲比人歧視緊

出名嘅黑人運動員不知幾受人愛戴又有錢

做乜要咁有攻擊性？講事實唔鍾意？
好多鬼佬喺自己國家食政府，拎住個筆錢就去幾個月東南亞國家乜嘢女都食晒。

你睇吓嗰啲越南呀泰國啊好多窮鬼佬，喺自己國家拎政府錢或者真係做一年半載嘢就會去東南亞國家住返幾個月，租間超級垃圾嘅房，但日日都喺度攬住啲東南亞妹。